同老細嘈左 想問而家出仲會唔會遲

如題
仲有係直接出邊度？

金鐘 永遠唔遲！